政府委任落選建制議員入食水安全諮詢委員會委員

政府委任食水安全諮詢委員會委員
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府今日（十二月三十日）宣布委任食水安全諮詢委員會兩名新成員，以及再度委任現任主席、副主席及十三名成員，任期由二○二○年一月一日起生效，為期兩年。

發展局局長黃偉綸說﹕「政府一直非常關注食水安全。我感謝委員過去兩年的支持和貢獻，協助政府推展各項有關食水安全的工作。我期望與委員會繼續合作，就進一步保障香港食水安全制訂全面和切實可行的政策措施。」

委員會於二○一八年一月一日成立，就香港食水安全規管制度的制定、香港食水安全標準的檢討，以及與食水安全有關的政策和運作措施向發展局提供意見。此外，委員會亦會檢視世界各地關注的食水安全事宜，以及因應國際常規、趨勢或發展而制定的新研究方向。

二○二○年一月一日起委員會的成員名單如下：

主席
——
梁廣灝

副主席
———
陳漢輝博士

非官方成員
—————
徐婷芳博士
David Anthony Cunliffe博士
何建宗教授
何鉅業
劉嘉珮教授
勞敏慈教授
馬耀華博士
鄧銘心
謝立亞教授
王紹明醫生
黃譚智媛醫生
黃耀新

現任名單

委員會成員名單
第一屆 (2018年1月1日至2019年12月31日)

主席
梁廣灝工程師, SBS, JP

副主席
陳漢輝博士工程師, BBS

非官方委員
Dr CUNLIFFE David Anthony
何建宗教授, BBS, JP
何鉅業先生, JP
劉嘉珮教授
勞敏慈教授工程師, JP
馬耀華博士
謝立亞教授
王紹明醫生
黃譚智媛醫生, JP
黃耀新工程師

呢D就冇人理

劉江華做局長都係咁啦屌

班濕鳩少數派死唔斷氣

有冇錢？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

本來慢慢咁搵自己人嚟做公職嚟控制政府各部門
𠵱家就名正言順咁公然委任啲垃圾嚟入公職控制政府各部門
簡單啲講：成個政府已無得救

政治乞兒鄧銘心

諗起切爾諾貝爾個部長無相關學識做個重要位置,累死好多人,好彩總統夠當機立斷聽專家意見先無為禍全球
所以政府係咪垃圾好睇委任咩人做

Push

望下邱騰華
真係唔知佢有咩資格做呢個位

唔係錢嘅問題，係人嘅問題

撞

（拆得）夥

波叔先係同銀行岽